Title: Caloplaca atroflava (Turner) Mong.
Description: Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 7/2/2021
Keywords: design
Category: Treeflex
Author: Realcube
Tags: blog
Published: true
Background: #e223ac
Color: #078553
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Utilitatis causa amicitia est quaesita. Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Utrum igitur percurri omnem Epicuri disciplinam placet an de una voluptate quaeri, de qua omne certamen est? Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum. Pauca mutat vel plura sane; Non est igitur summum malum dolor. Duo Reges: constructio interrete. 


In omni autem honesto, de quo loquimur, nihil est tam
illustre nec quod latius pateat quam coniunctio inter
homines hominum et quasi quaedam societas et communicatio
utilitatum et ipsa caritas generis humani.

Omnis sermo elegans sumi potest, tum varietas est tanta
artium, ut nemo sine eo instrumento ad ullam rem
illustriorem satis ornatus possit accedere.



Hic Speusippus, hic Xenocrates, hic eius auditor Polemo, cuius illa ipsa sessio fuit, quam videmus. Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; Nam quid possumus facere melius? Quod si ita sit, cur opera philosophiae sit danda nescio. At modo dixeras nihil in istis rebus esse, quod interesset. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. 

Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem. Laboro autem non sine causa; Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta. 


	Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget.



Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis? Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Eaedem res maneant alio modo. Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam. Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia; Stuprata per vim Lucretia a regis filio testata civis se ipsa interemit. Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? 


	Ita prorsus, inquam;
	Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur;
	Quibusnam praeteritis?
	Luxuriam non reprehendit, modo sit vacua infinita cupiditate et timore.




	Quae cum dixissem, Habeo, inquit Torquatus, ad quos ista referam, et, quamquam aliquid ipse poteram, tamen invenire malo paratiores.



Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum; Tria genera cupiditatum, naturales et necessariae, naturales et non necessariae, nec naturales nec necessariae. Luxuriam non reprehendit, modo sit vacua infinita cupiditate et timore. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Aufert enim sensus actionemque tollit omnem. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Quod cum ille dixisset et satis disputatum videretur, in oppidum ad Pomponium perreximus omnes. An nisi populari fama? 


	An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia?
	Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.
	Et nemo nimium beatus est;
	Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere.
	Sin autem eos non probabat, quid attinuit cum iis, quibuscum re concinebat, verbis discrepare?
	Res tota, Torquate, non doctorum hominum, velle post mortem epulis celebrari memoriam sui nominis.



Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Videsne quam sit magna dissensio? 

Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam; 


	Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit.
	Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis?
	Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum.
	Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant?



Nec enim ignoras his istud honestum non summum modo, sed etiam, ut tu vis, solum bonum videri. At hoc in eo M. Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Quis enim est, qui non videat haec esse in natura rerum tria? Facile est hoc cernere in primis puerorum aetatulis. Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Neutrum vero, inquit ille. 

Ubi ut eam caperet aut quando? Cur haec eadem Democritus? At, si voluptas esset bonum, desideraret. Quid sequatur, quid repugnet, vident. A mene tu? Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Nosti, credo, illud: Nemo pius est, qui pietatem-; Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Inquit, respondet: Quia, nisi quod honestum est, nullum est aliud bonum! Non quaero iam verumne sit; Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis; 

Quo tandem modo? Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Ratio quidem vestra sic cogit. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Hic ego: Pomponius quidem, inquam, noster iocari videtur, et fortasse suo iure. Sumenda potius quam expetenda. Quodcumque in mentem incideret, et quodcumque tamquam occurreret. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Sit enim idem caecus, debilis. 


	Nihil ad rem! Ne sit sane;
	Cuius etiam illi hortuli propinqui non memoriam solum mihi afferunt, sed ipsum videntur in conspectu meo ponere.
	Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur.
	Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia.




Quae enim mala illi non audent appellare, aspera autem et
incommoda et reicienda et aliena naturae esse concedunt, ea
nos mala dicimus, sed exigua et paene minima.

Sin est etiam corpus, ista explanatio naturae nempe hoc
effecerit, ut ea, quae ante explanationem tenebamus,
relinquamus.




	Falli igitur possumus.
	Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit?
	At certe gravius.
	Qua tu etiam inprudens utebare non numquam.
	Magna laus.
	Similiter sensus, cum accessit ad naturam, tuetur illam quidem, sed etiam se tuetur;
	Si quae forte-possumus.
	At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides.




	Venit enim mihi Platonis in mentem, quem accepimus primum hic disputare solitum;
	Ita, quem ad modum in senatu semper est aliquis, qui interpretem postulet, sic, isti nobis cum interprete audiendi sunt.
	Summus dolor plures dies manere non potest?
	An dolor longissimus quisque miserrimus, voluptatem non optabiliorem diuturnitas facit?




